9柏豪首傳聞算唔算陳詠謙代表作?

傳聞

作詞：陳詠謙 作曲：周柏豪
編：Randy Chow / 黃兆銘
監：Randy Chow / Edward Chan / Pakho Chau

這些年來
曾經多次跌落地牢 仍然等待
這些年來
和抑鬱與狂躁對話 依然忍耐

為了要抱你抱到最後
用我的體恤體諒補救
得到是你無情 冷笑 鬆開我手

知不知你在濫用我的惻隱
當我愈來愈沉迷像毒癮
外界很多傳聞
說你有數段孽緣藏在我附近
追蹤只恐怕侮辱我的身份

蒙著耳朵 雙手不准抖震
很快便忘記了
難堪都不要緊

但你要計較每個錯漏
像挖空心思也不足夠
何不回頭 回到當天放你走

知不知你在濫用我的惻隱
當我愈來愈沉迷像毒癮
外界很多傳聞
説你有數段孽緣藏在我附近
追蹤只恐怕侮辱我的身份

蒙著耳朵 雙手不准抖震
很快便忘記了
忘記這段人生

知不知我共你原著多繽紛
相信共你的遺傳極合襯
但你總不斷恨
要繼續捏造罪名蠶食這幸運

終於都知道我能有多低等
纏住你手 走不開拉不近
只要仍然愛你
其他都不要緊

請你回頭細看
欣賞我這牧人

知不知我共你原著多繽紛
相信共你的遺傳極合襯

呢啲咁on9嘅詞真係得佢先寫得出

無力挽回？
作詞：陳詠謙 作曲：周柏豪
編曲：Randy Chow．黃兆銘
監製：Randy Chow．Edward Chan．周柏豪

循環一首歌曲聽到要落淚
一樽酒精乾了 半入睡
慘戚戚的感覺太累贅

遺言筆筆生花遮蓋了恐懼
有個你從回憶 中死去
傷口瘡疤給你當玩具

留在過去 不堪追的也要追
停在那裡 那裡令你更空虛
你卻偏偏甘心寄居

如無力挽回要懂得放手 逝別了的人再不可擁有
仍能在往後日子學懂珍惜 念在愛你的 別叫他難受
為你已經失去了的復仇 難為父母親哀悼命中僅有
無力讓光陰折返 別徒添內疚

彌留悲哀之中 可以叫浪漫
變了厭世無法不掌摑
怎麼忍心觀看你腐爛

遺憾已晚 哭泣聲不夠壯膽
前事已過 你也別妄想推翻
從今開始 不讓憾事循環

如無力挽回要懂得放手 逝別了的人再不可擁有
仍能在往後日子學懂珍惜 念在愛你的 別叫他難受
為你已經失去了的復仇 難為父母親哀悼命中僅有
無力讓光陰折返 便尋個出口

如能在過程裡 參悟另一種祝福 彎彎腰
笑納這段變幻人生 不會那樣痛
賠了太好 期待更好

誰人為愛情劃穿這對手 在劇痛之餘 戒不掉哀愁
誰人被痛斥就想跳出窗口 盛怒那秒鐘 沒有想然後
若你覺得走到世間盡頭 時辰未夠早 拋下良朋密友
無力讓光陰折返 面前一樣有
若然你不走

只有一事不成全你

作詞：陳詠謙
作曲：周柏豪
編曲：怒花 @ n o v a s o n i c
監製：周柏豪．Randy Chow．徐浩．Edward Chan @ n o v a s o n i c

隨風 你說得多麼灑脫
如何盡如人意 想不了
何妨盼望永生 等不了

隨便 我卻說得多麼酸
懷疑 你在病床
馴服到不敢掙扎 不敢呼叫 才令你

鬥志軟弱無力 無嘗不可
容許我為你默默生火
若然肉身遭綁架
逃生那道奇門極近 永沒上鎖
而對你最不捨的是我
竟丟低我自己一個
柔柔一聲成全 為何聽得我這麼崩潰 太多

如果 你永遠不會在場 如何 繼續自強
成就要一些觀眾 怎麼可以 遺下你
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

鬥志軟弱無力 無嘗不可
容許我為你默默生火
若然肉身遭綁架
逃生那道奇門極近 永沒上鎖
而對你最不捨的是我
竟丟低我自己一個
柔柔一聲成全 為何聽得我這麼崩潰 太多

目前留在氧氣樽裡 沒法話當年
但你毋忘過去 誰不管氣喘仍談下去

人軟弱無力 無嘗不可
容許我為你用力高歌
突然絕境走一趟
無非要在明日盛世 放任穿梭
還有你最不捨的是我
怎麼可以就此經過
平時多麼仁慈 為何今天你就不施捨 更多

係周柏豪代表作
高質作曲